唔使入港大 港大人夠守

發開口夢：快d出去開花好過

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動